[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1710)

1

快

半客3.5 客客4.5

冇人搶1001

slow

主隊杯未

除左條過關同般尼 其他唔買了

懶

難D囉

你班友完場先好gel

下場先

收錢

正氣烏法
射正就有

格流頂實，大大注

本身針緊 見和咁低好驚佢開和唔敢入
不過算啦買左+1收息

大波針

艾斯坦拿 1-0 阿普爾

+1都買

依家流浪先入 咁主要入3粒先贏 比我咩鬥心都無晒 流浪gel得

1.43都有。好過女足啦

1.0001

人何苦要抱著清醒進睡

上場又係上半入完一粒就鳩fing fing hea到完場

睇盤一定買烏法ng

根本係 主隊一失波基本上出局咁濟

月光巴 阿特呢

刷分拎卡就有用

1.0001收嗰d叫咩 息都稱唔上

2:1出局

2:1都唔會出事

熱血出局 你估阿仙奴咩

有冇LINK睇睇

格流秒goal=半1全1

留力好過啦 都輸鳩硬 又可以撚下啲賭仔

開個0:3大家開心啦

310

Gchi

習慣左臨開波一粒鐘先睇，答你唔到。依家開波會答你阿特，最多贏一粒

謹記冇100%波

半客gel得啦

烏法個種廢

妹到完場

一球到尾了

鳩下鳩下就90分鐘
咁搏做乜

thanks

主入到一球當贏啦講真

格流班仆街入完就鳩hea

嬴緊2粒 點輸

烏法識入波架咩

搵食姐
犯法呀

佢地唔好咁啦，最後200買咗佢
唔好玩出禍搞到輸盤

same road 回多少少 以半博全 好似唔錯

呢場一定唔會開到大波

奧林匹亞科斯在英格蘭參加比賽的經歷簡直可以用噩夢來形容。球隊13次做客英格蘭輸掉了其中的12場，進失球比達到了6:39。不過最近一次造訪英格蘭，球隊3比2取得了唯一一場胜利，對手是阿仙奴
買左客盤嘅睇路了 ⋯

唉 逼害大波

買阿特不如買大波啦

幾多年前

一球hea到尾

歷史上中國世界杯僅僅輸左3場

唔係派錢波咩對家？

？

河床

都冇追擊你
都就快唔記得
你又衝出黎

假分block極都仲有

是但踢幾踢又傳返比個龍 買大同主果啲到底咩心態

格流班友都幾茅下

真

屌咪又係幾個

教頭係邊個 40秒拎紅 你當我流？

我block d假分狗 block到依幾日 有post睇唔到

真係

英超20弟>希臘佬一哥啦

唔中就會中

唉

傻仔幫對面護空門

咁都唔入

我覺得般尼似贏波出局

烏法勁針

烏法上

有冇鳥法手足

11

烏髮

1:1

1 1 ....

半大

大波-1

來吧！UFAAAAAAAAA
1-1

烏法goalllllllllllll

烏法 1-1 格拉斯哥流浪

屌啦星

烏法晉到級我下場買你

Gogogo

般尼反正都出硬局，留力踢3日後英超啦。

烏法都識入波 大波了

買半細收息都針

中龍就入

首球定過枱油

格流 hea到出局啦成班hea友

巴打

客再入gogogo

咁都半大

輸個傻仔發夢

踢曼聯都要留力？

烏雞開到半大

屌你老母格流一係出局一係贏波

無買就會開

靚波 ufa

買左細波針

1:1 劇本反cup好彩無買盤

好彩起唔切身 本身睇中呢場半細諗住重注收息

鳥法2:1光榮出局啦

買半細收息就收皮

劇本

反cup!!

派未

今晚可以早啲訓
gel

批准

半大 GASHED

畢巴 sorry

agger

馬會d毒水毒撚到

8強先有啊ching

客隊試過轉平半 最後又落返平手 明顯吸客啦
有錯勿屌

2:1是100%的波

買細波既到底諗緊乜

IT貓反底

話唔定2球完

明顯場波32分鐘會1:1

It貓出左鳥法？

格流

和波就gel 睇你陣間點比人追

唔知49000會唔會繼續逼害摩佬呢

流浪紅左

屌你又紅

紅牌

有d莊早盤主讓添

紅埋 謝4隊

又rc？

格流又紅

屌 on9仔

謝4

係咪on9 重注左

要大波了

紅寶石！
來吧UFAAAAA！！！

買格流既可以撕定飛

愈紅愈勁

越紅越勁

點解流浪可以場場都紅

on9 格流又紅

唔緊
順返先

利狗教波都特別茅

派錢波都唔鐘意我

1:1完場咪得囉

謝拉特話踢十個勁d
太多阻撚住

點解格流成日紅

有啲似李城拎完冠軍之後果年 摩佬走左應該會反底🤔

流浪針

買親格流都紅牌

蘇超有格流 墨超有藍十字

有即場真係買無入球
謝老4 park the bus 惡過respect

真係大波

on9又紅

又係呢個 on9 20 號紅
已經第2次見佢紅

流浪其實你輸波都可以出線
大家開心，2-1好嗎

係咪痴線 睇格流3場波 3場都有紅

仲有阿美

客隊照贏啦

話左大波派錢你唔信 買乜盤

點解格流好似場場都拎紅
謝4係咪教波 定係教MMA

歐霸戰神卡

托盧卡

歡迎手足自己加上去

無撚智商

紅左仲勁

拎紅牌有錢加?
場場拎

針足幾日
諗住買格流
好彩忍左手無買

唔撚驚，信念 格流

利狗打開MMA 佢都係教番呢20年學既野比班手足

走左個on9仔會仲勁

流浪仲未輸

歐霸歐聯野野都係第二輪開大

細波針

2-1好多人唔開心

假波

咁易玩

流浪goodluck頂住 我去打機88

可以早啲休息

嘩 真係劇本波

岩岩謝4 wtsapp左呢場個劇本比我 有人想知再講

買左2:1 3:1

買親流浪都預10vs 11

買哂大波 準備訓教

場場都紅咖啦
已經踢慣10人足球，分分鐘真係紅左仲勁

格流 紅左仲勁

針哂戒賭 total:-40k

咁你唔係拎紅牌之前講?

球證仆街死

下次都係買流浪首名算

難以置信 烏法真係偷到雞。。

佢抽緊水

1:1完場算了 要求唔高

仲話流浪派錢波

之前前鋒都試過紅住贏山口3:1啦
呢場買1:3就啱

你唔是睇完盤先買鳥法架咩?

OK

2:1輸盤晉級

頂多50分鐘

格流真係on99

冇即場 想搏下客ng

格流班友係咁圍球證
唔知係咪學咗謝4衝動上腦

沖完涼要見到13

Ok

一齊沖

又心靈中半蛋 想咸

咸你老母

我係睇完盤烏法既，中午仲諗過格流
轉太既原因上邊已經講左。

難以置信！！！！烏法！！！！

要有對喜伯年既信念

上星期 松本山雅 對面紅 比人反CUP

流浪打10個比埋控球權對面
走盤當贏，召喚大巴

謝老四從來唔泊大巴

場場都紅

先入球 跟住再慢慢妹

一舖蛇要左咩

謝老4 你一係頂撚住 一係偷雞入多粒

拎日乙呢d垃圾聯賽同歐戰比

所以咪跣腳

格流求其一個防反都1:2啦
1:3真係合理

信念

好撚惡

上兩個星期 俄超圖拉紅咗反cup 3粒

流浪秒goal gel晒頭 >比人追和兼紅牌
鳥法gel > ?????

大

1.78仲要分兩格
唔買啦

心靈中半大

心靈投注：莫迪主w，主場惡過狗

流浪紅牌比賽
2018/08/05 vs 鴨巴甸 1:1 A. 摩利奴斯 @11
2018/08/12 vs 聖美倫 2:0 麥克羅里 @32
今場 A 摩利奴斯 @37
踢9埸紅3場

1:40

所以齋睇唔買 skip

摩利奴斯條友 on9

般尼英超開季頹到喊

咁都開到平半

原來格拉斯哥係大船

咩教練出咩人

莫迪3:0 之後補時3:1 踢加時

反底

今朝斬木佬咁都開到半一

似拖肥上季 我覺得晉到小組賽

推多次

中國女足-4

老四隊有邊場唔使紅

烏法

慣左少一個 一陣仲勁 紅左=trans-am

紅軍

超人都係紅住燈先勁架啦

搬泥應該俾主力休息，出後備練下兵算啦⋯⋯反正都晉唔到級
專心英超護級好過啦

1:1完場應該要發夢先見到 燈下2:1先

地獄主場

2:1
3:1

烏法 大波

今晚般尼了
買佢兩場都輸 今場不會了

如果對面打少個，烏法咁都攻唔入就唔好踢波喇
利申:買咗客

當輸左算，唔覺格流頂到

謝老四贏波是夢嗎

感覺下半場秒goal之後完場

無用㗎啦
度定下場算啦

第一關就jump 又輸晒

客隊仲有3張黃牌 隨時紅多個

格浪中柱

紅多個仲勁

繼續心靈投注

老四隊紅咗仲勁

有冇咁多紅左仲勁

幫烏法gel定先

烏法都紅返個，爆seed啦

你咪GEL呀！

格流平時練波都係唔夠人 慣左踢10個

走盤就好笑 一世買烏法+流浪對家

格流大巴頂住尾

下盤gel

就黎進入雙方得失紅格區域

有人買般尼晉級嗎

難以置信，你賣料有無賣呢場填18萬。。？

Gel唔gel都贏硬

好大機會

般尼上盤是夢嗎

烏法似大贏

2:1 3:1 4:1

找卡數100%

屌你 咪jer住 重傷

gel 烏法呢啲閪波死撚左佢啦 15射1中

好似得我一個記得

格流入未

唔輸都偷笑

見好多老屎忽成雞咁車落去格流到
宜家個樣應該淆到仆街

今日重新上路

似細

烏法 2.5s gel定先

兩隊都唔識入波

亂買了 反正度過個啲都輸哂

烏法單刀不入

主w=輸多d 和波=輸小d 客w=冇可能

格流紅咗呀，點都有入球

ufa 咁都唔入

烏法單刀唔入

我係

阿普都車左

單刀，嚇撚死人咩

個直線比得靚到

中柱

有一個機會
主隊焗攻
成功偷雞

格流條防線唔係幾得

格流學西亞碌到完場啦

唔入比人入啦

泊大巴都泊得柒過人

61-75 紅格效應 流浪有機入

唔撚識防就全攻啦屌

同些狗兩隊垃圾

格流gel

個龍門自由球開出界
點解我覺得日乙仲高水準過佢地

被入234

ufa=俄超 普馬 confirmed

烏法勁多機會

好快入

禁屌唔入之後咪比人入

紅色三倍速架

準備比返人

打和大家開心啦

烏法逼害半細 家陣又唔識入

好快入
對面紅咗點都入多粒

紅多個

再黎一張！！！
6倍速？

屌你老母紅牌放題？

又紅

客入多粒唔駛流浪

11 打9

入閪到咩 鳥法咁廢 格流又死守

笑死又紅

屌你功夫隊黎嫁？

屌你2紅

紅4件定5件直接輸3粒出局未

rc 02

CLS又紅 收左錢呀 屌你老母

痴撚線?

格流打波定打人架

球證你真心咩
撞一撞就2黃一紅
取消關注算

唔洗踢換人囉

紅夠兩件

屌你主入波未

球証買撚左主盤，收得皮了

唔想踢就咪踢

真係紅多件

又紅多件

再黎戰神卡

烏法cashed

大波

直接爛輸3球啦客隊

戶法咁都唔羊，咁就真係抵死

走盤已經係我目標

球證買咗烏法

唔好CASHED呀！
一陣CRASHED架

當輸三球

幾時有老4首發事項

格流好on9 條友有黃起身仲咁多動作

21 條撚準備

球證造波 冇嘢好講

世紀黑哨

撞一撞都紅.....

撞一撞就紅
屌那星

紅牌半大全大 gel

2:1
3:1
4:1

留名11打9 1比1完場逼害大波

on 9

烏法收硬錢

烏法唔需要擔心了 一定贏盤

係撚 明明起爭批人

球證條撚樣

兩黃

訓gel 等收錢

頂住呀格流

未驚過

格流求走盤

今晚頭場已經閪成咁

屌你老母烏法撞尻人就唔紅
驚出唔到俄羅斯就咪撚做球證啦

烏法識閪入咩 和波gel定頭

腳仔震

走佢老母西咩

明顯主場做波

一撚定係咁完場

烏法船同大波既手足gel 定頭, 邊有撚得輸呀

兩張紅
流浪要上了
有即場一定要客ng

想問我個all in係咪係咁先
仲有廿幾分鐘 頂住啊 比我走盤都好

屌驚死格流唔輸咁，兩紅都夠膽死

烏法咁都入唔到可以去死

On9,黑哨

球證仲唔係重注烏法

出局啦流浪

gg

紅兩件

屌那星 上咗賊船

烏法入波先可以完場 加時15分鐘

All in左唔敢睇 12點翻嚟睇結果

買左格流盤打小兩個和波走盤都偷笑啦

喂屌你老母 紅多兩個呀再

守角球都唔夠人

痴線

ufa真係on9
球證幫到咁，你都要帶波入禁區先得架
唔係旨意球證紅人4個啊

紅兩個再贏波先係最撚假

想問下歐霸有冇VAR?

個黑哨見烏法唔識入波應該就快俾12馬

格流再唔輸
球證要出絕招比12m

烏法gel定

2.5細嗰啲係咪震緊

Dllm ufa14射得1中

會唔會補時補到3:1 為止

Gchi球證逼害烏法

等睇賽果算

1:1完場 super

格流真係永久不買
場場打少個

一定 信心

格流學台妹企晒白界啦

講定先 球證死全家

劇本74 入一粒
88入第二粒

謝4換自己落場遠射，射柒佢

流浪其實係練波練慣10人同9人?
好似11人真係太迫...

11個人太少空位 唔識打

希望走盤...

咁都唔洗紅牌架

紅兩件反面禁屌對面 戰神卡

諗起早幾件歐聯隊隊對疤都練10人應戰

ufa你醒目d入禁區啦
球證吹硬12

冇眼睇，訓教算

烏法贏鳩緊, 收錢買下場波

國米果場

謝拉特：9個都係太迫 試下踢8個

格流打死都唔會要盤
痴撚線開球探見親佢都有紅牌

格流9人奇蹟頂住走盤得唔得

紅左兩倍功力 支持流浪最後贏波

支持

識用腦就唔係俄佬啦
繼續妹

咩咁多人買左格流

格流做咩撚

贏埋ok?

流浪守好d 2.5sgel定頭

頭場就表演半2全2

咁依家咪紅色4倍速

又話訓身格流

準備8倍

等睇12m

睇埋先訓 屌好撚緊張

估你唔到

客隊12碼得唔得

Ufa 21射

9個人gel到我屌榴連

烏法踢多兩個搞到咁

lm

定啦 格流對上幾場紅完都無失波

烏法2:1都無12m踢wo

夠啦 贏盤

應該再撳唔入就會造埋12m俾烏法

只可和波或者流浪入

補時到入兩粒

9個真係好迫 塞晒係後面

紅多個呀夠薑就

本來就差幾皮 不高格流渣流灘 紅兩件咪認真踢

可能最後大絕 10分鐘2粒12m

格流咁都贏到，我幫謝老四打飛機

格流頂住

如果真係造12m
我即刻寫信去國際足協

屌唔係半二全二呀

烏法要3:1先有加時
不如輸鳩埋佢啦

格流頂到

格流贏到 紋我愛謝拉特係心口

3:1唔係直接晉咩

頂鬼到，好快2:1

係直晉

個心頂唔順啦

鳥法比人門前禁屌

流浪個龍上晒身

9.5b cashed

無買依場波真係失算

唔俾亂講 掌你咀架

呢十分鐘過得真係慢

烏法入多球

10.5b cashed埋

劇本準備2:1

快D大波啦

可能12

預言平手球證補時補7分鐘

是但比多球

Until We Score

7分鐘點夠呀 補45分鐘啦

補時膽

烏法咁撚廢 補10分鐘都入唔到啦

做咩封

俄假真係垃撚圾

主準備又紅

紅牌nba?

烏法27射3中龍

令我諗起少林足球

紅牌2.5b未

入波未

半2全2 ok?

符合俄超準則

球證補入

作為一個汽車維修員

唔好啊屌

我頂撚死你.jpg

屌你個球證要客隊投訴先識走去比牌

入波未呀

d角多撚到

烏法入波未

ufa致命一擊

烏法成隊都係球證老襟黎

全大呢屌

俄超 普馬

我覺得球證驚出唔到俄羅斯

咁都開唔到全大

真係攻唔入 鳥法太廢 對面死守

打多兩個都唔贏 抵走盤

流浪gogogo

仲gogogo

想買條4x5 半大
阿特 莫迪 馬毛 波爾多 點睇

格流絕殺有機

屌

烏法屌你老母半2全2，下半場先入唔得，係要殺半大

烏法入啦屌

畀晒機會都唔入
擺明想格流入

烏法真係搞唔掂 讓你兩個都唔識入

想問下阿特做咩回到上天

個陣好正常喎

烏法廢到

謝老4 park the bus真係好尾機

頂住唔好入

紅牌開大味阿 主隊都黃兩件啦

如果格流踢7個 烏法入唔入到

11打9都入唔到 垃圾烏法

讓夠五個腰斬先有得贏

11快完場

買左就要gogogo

入唔撚到啦

唔敢打開球探，驚會震

半2全2

仆街早買左

壓曬上去後防空曬，一個防反就gg
泊大巴泊好啲，一拎到波妹下先
逼搶就向對面龍大腳

5個就夠 打開藍球

空龍都驚佢唔入

準備Gel定

冰封入球啊

球證心諗幫到盡都唔入？

格流頂實

兩隊實力差太多

其實12打9囉

其實ufa斬左廿幾分鐘都斬唔入

點解仲要斬入去

格流d防反仲入肉..

球證係咪會幫手踢個波入網

買烏法盤慘過輸

屌 大波咁都要輸半

打多個球證

球證未睇熟劇本 主隊溜個12碼

細波

立即完場

90分鐘12m nba啦

阿特越回越愛 早買早蝕水

好驚 最後一口黎 真係唔想入錢

盤 4x5都仲有得諗嘅

死垃圾烏法

仲有幾耐

格流絕殺做真球迷
紅2件加黑哨都win 真心會佩服

邊隊

+4

嬲，惟一翻身注針咗

我見到以為入咗
平安鐘準備

屌 烏法入波未 仆街

條柱殺左大波

3分鐘好難頂

新玩法
讓兩人

球證殺咗 11打11 格流入咗

Molamola

阿特蘭大 上盤

又中柱 好撚老土 之後主隊攻哂上去 客一個反擊

仆街烏法

大家開心齊齊走盤

11 gel

勁果隊唔攻 廢果隊唔識攻 點會有波入

留名阿特蘭大宇宙大船沉

呢場買兩邊都要練心

齊齊收錢

完場未 嚇到標尿

馬會又贏

屌 咁撚樣大波輸半都on9

球證係咪開始做野啦?

細波頂撚埋佢

屌你老母阿特幾時又變左大船

啱呀

1-1 ft 12c

格流收錢

烏法 仆街啦你

半2全2 DLLM

屌你

ufaaaaaaa gooaaaallll

屎都標撚埋

痴撚線

2:1

ufa!!

goal

走盤 但刺激左心臟

格流烏拉一齊收錢

絕殺大波

屌你老母

Goallllll

炸好似係

我屌

大波gel

Goalllllll

一見到就響 21

烏法盤 大波 2:1中撚哂

屌炸左

gooodddddddddddddd

進攻犯規

你地gel撚到

屌你老母嚇撚死人

炸 啊屌你老母

老炸

boom

?

大波班傻鳩

????????????????????

fake

劇本係1:1

我屌你老母嚇死人咩

炸

DLLM

完

細波gel

嚇死

屌 炸你老母咩 on9

中風

笑撚死

Yesssssssss 2:1大波

炸

屌你 嚇死

完未屌你

炸乜撚野

屌好彩炸波救我一命

中撚哂！

個?又可以收返埋

上面做咩撚

呢場波

球證我愛你

笑左

格流收錢

屌咩

嗶
進攻犯規

入左唔計 假撚到

球正買撚左和波

球證買左和波

炸你老母咩 on9

個心頂唔住啦

好有娛樂性

馬會屌你老母半和仲唔撚派

針

球證到底你幫邊邊

完場

SUPERRRRRRRRRR！！！！！

笑到

完!!!!!!!!!!!!

走盤啊屌 少林功夫的確勁

無買 都睇到好爽

屌 炸

屌你老母 奇蹟走盤
呢場真係經典

笑死

和 大家收返錢 開開心心

點解炸?

ft 1:1
頭場就閪成咁

屌你老母臨尾都要嚇一嚇

烏法超級垃圾，打多兩個都打得咁屎

屌咁都走到

推人

走盤 我當贏咗

臨完都要玩鳩人

屌你 個仆街球證明買左細波 屌你老母

呢個真係正

嚇撚死

一野批落人地個頭

仆街啦

輸半大波好了 走盤

好彩細注

真 gel得太快

同格流55有得比

馬會真準低水和波

買咗下場阿特都驚驚地

犯你老母咩 垃圾球證

super

笑撚死
袋咗落袋都要嘔返出黎

球證都唔知幫邊面

6注飛係唔中0-0波膽
估到和波 估唔到烏法識入波

點解要我笑尻你姐 依家係咪炒曬

首球cashed

咁樣走盤法真係拍爛手掌

新盤口
格流讓兩人

好彩頂到 同埋早左收工

走盤 輸當姐

好驚呀仆街

知道未過數 唔益主隊

烏法我屌你老母！打多2個都入唔到多粒

烏法條垃圾

輸半

早左三十秒吹冇人講

5k失而復得

呢場波睇到我差D瀨屎...

買咗格流的手足
我地贏咗喇yeah
見到有人gel1:1已經知唔對路，見到2:1個心停埋

特別事項 紅1個7倍 紅2個3.5倍 無紅牌2.25倍

今場mom 球證

重心
阿特半大全大

打多2個都輸 真係傻閪隊黎

買左格流？

我愛球證
唔係兩張紅同最後個入波唔計，呢場一定開大波

好波格流，不過下次買佢咪搞啦

跟

30/8
格流盤 ✅ （走）
阿特蘭大 2.5大

Super 大家一齊cash

係...讓球

哥本哈根要了

炸撚晒

唉 DLLM

講左首球
Btw買左阿特蘭大了
訓

收息巴又要再賭過

救我一命
做一個禮拜烏法球迷
流浪永不錄用

阿特開始落飛

利伯泰迪對小保加
係咪每停一次電入一球果場

我5串6

你想點呀球證

細細波GEL

屌咁到和到波
衰在睇好和波同+1 但買左盤

準備245.。。
烏法。。算啦，我都開心左80分鐘，擔心9分鐘唧。。

流浪真係唔買得，入硬醫院

追數仲過關

紅2件都入唔到DLLM

阿特咪落飛住.....格流未派番買唔到

練心練到就快心臟病發

笑到肚痛
中撚哂

烏法真係好閪on9

屌你呀
球證正仆街
烏法咁都贏唔到

你都唔預半個鐘派到啦

有俄假既地方就有細波

鳥法大波 馬會cashed

閃電式進球

原來香港冇尼科西亞買
唔怪得冇人講

球證幫到盡

難以置信，走盤算偷到架啦！
呢隊烏法黎架#dog#

買番收息波拎番醫藥費先

呢場真係當喜劇睇 笑死

神蹟,咁都走到盤

阿特想要細波

最後幾比幾
買左 和和

依隊波主場要買，作客就飛啦

兩邊都好好彩咁走盤

易撚到
利申大波受害者

馬會幾時都開紅牌大細盤

cashed

睇直播笑撚到仆街[black] [/black]

腰斬左

紅2 個 都要輸半格 屌你老母

睇到好爽

球證比俄羅斯球迷腰斬咗

難講
如果阿特早段入到波會大波
好似今朝競賽會

兩年前?

好彩走盤

阿特主場讓球半都贏唔到

2.9幾和成日有

今朝輸2K
買番500 和和4.6 打個和
紅2件真係練心臟

第一次睇波咁䦕心

RB 精銳盡出 , 半大 + 全場456 一定

真係最後一口，唔中應該有排唔賭了

234全大

聽講主隊出左個傻鳩前鋒原本要紅牌停賽 客隊就上訴得直 最後主隊球迷暴動 場波腰砍左 如果你買左盤佢轉頭會退返錢比你

6.7

阿特係100%既波

你有講首球咩..

100%大

哥本半大全大開唔到就戒賭了

又上左世紀大船

同路

碌柒

唔知點買好.唯有過關
好過一口氣輸光所有錢

買客盤補小小和
出發

唉 烏法盤咁都無

[quote]唉,好多場都串左格拉斯哥流浪
街已仆[/quote走盤

希望可以賺多口吊吊命

頭關都過咗 呢場應該腰斬

補幾草和啦

阿特前round又係主場和左 次回合炒對家8比0 100%波

幾驚+1都收唔到息

夠錢睇醫生既

阿特jump

哥本哈根定阿特大船

2條船對撞
boom

1比2
super

睇完歐聯抽簽就睇阿特幫我馬會acc抽生死簽

阿特上盤 （預半格）

辛尼特入球小

屌 未派彩

[心靈投注] 波膽1:3
首名入球: 阿特
半細
全大

唔中問我拎翻

半2全2
super
+1 雙 細波蠃曬

Rb大波收息？

半細輸

馬會派彩真係好慢

對邊肯定全場踢10個後衛 未必咁易大到

法國自己GEL頭GEL上癮

阿特大船？

幾時先派?

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
等派彩既朋友早小小訓好過

Atlanta 上場入兩粒條友冇出?

屌呀 又真係仲未派

直屌阿特蘭大定客盤好

盤啦

要左哥本fg

其實唔明點解要咁耐

未派買唔到12點半

買咩仲未派

屌 fg完場都未派 on99

我諗得今日暫時得格流一場...

未回水所以心靈投注亞特蘭大盤

其他降哂盤

繼續 先針為敬

大船
亞特含乂上船

rb半大

阿特RB莫迪全大

博博阿特半格

心靈會係阿特，大波
skipped

阿得難大銀河艦隊

亞特rb兩場半大

心靈 哥本哈根盤、半大、第一隊入球

波都見唔到

Rb諗咗好耐最後唔夠時間,要咗個1.2倍

哥本

無得買 alli. 阿特fg

爭啲老烏

阿特個場咁大霧

RB 10

1-0

方便搏大霧

錢以派

咁快

買唔切RB半大

阿特比人屌打⋯

秒goal代表咩

阿特全大 針

sad

阿特個龍好波

哥本哈根有料到

阿特入波未

抽完簽好入啦

哥本 頂住

阿得
比人㩒屌

下盤cashed

利申買左阿特

馬毛又變超級大船

派錢啦

半大針

禁屌

阿特hea踢
針

兩場半大唔該

哥本 盤gogogo

和波格

阿特睇黎都係和

好想拎剩低既70k東山再起

88阿特

00完場真係屌大頭針

屌佢 哥本個龍上晒身

阿特單刀唔入

哥本哈根神救

上場都係

都難射 要立即射

rb快啦

阿特jump家定先

莫迪大波

10點場仲未派

RB快D入多粒啦

阿特RB 唔洗留力架

屌真係和
不過唔緊要

狗會唔開角正仆街

得仔 幫我叫阿特

有冇哥本手足

rb立即比多粒

班食屎狗等開波先派

好快入 同我定

1001

998

希望有半格

999